如何和同班女同學打開話題？

我係一個小毒撚
平時最多都係同圍內男仔傾下計，究竟有咩方法可以同一個女仔打開話題？？

你老母一日要開幾多個post 毒ching

今日gym room好多人

我琴日做咗了, 仲飲咗兩次奶粉 ,btw 今日我係rest day

其實巴打點解你要開咁多膠post

毒ching近排有咩新女

一陣再去
放暑假好多後生仔
佢哋中學一定有拍拖

我記得你
冇

有話題但無女同學
利申 男校

認真post
勸世，叫班中學雞中學要拍拖

有咩話題
我代你

讚佢好靚
跟住問佢讀咩科?

飲咩奶粉，有冇推介

其實毒撚一個更開心

我知佢讀乜科

所以咪更加要增值自己練大隻啲囉

屌你話同女同學打開話題但冇新女

California gold ,

好怕佢地

原味？

雲呢拿

同每一個女同學打開話題

Thx

唔好三心兩意啦ching
D女唔likey

好